日本高官回應香港警察抄「鬼滅之刃」博宣傳

黑警又柒出國際

柒到上太空

犯法就係犯法

柒都唔係第一日既事

黑警del 左張相未?

國安幾時去拉佢而家人地公開恥笑蝗軍喎

媽啊好柒啊

同祖國接軌

大家好似唔記得有基本法腐乳依樣嘢

柒到落地核

佢地都唔係第一次炒啦，次次一出post又瀨晒野

解放軍都直接偷美帝電影整宣傳片
一切都係依犯辦事

黑警幾時捉人國安法 但人地可能當你地國際小丑

日本係相當重視版權既國家

笑到仆街,睇下對邊個

狗之呼吸

靜啦，保護手足

日本嗰邊法律係點寫

認真問 佢唔係用商業用途, 同一般網民二創有無分別？

又要拉周庭勾結外國勢力

應該淆到噴屎，第日又出咗張提子想掩飾提子係自己原創咁

留名睇黑狗第一次道歉

鍵盤版權判官炒車

水炮車去唔到日本，好嬲好嬲

平時二創隻眼開隻眼閉
狗隻例外

又輪姦又侵權又偷鮑魚
拍多幾套洗底電視劇電影都無用

我就覺得冇分別
不過之前港共推網絡廿三條版權條例
話就算版權持有者唔告二次創作
香港政府都有權告
所以而家佢地夾硬話冇抄襲
都唔可以話係二次創作

又强姦又偷野連侵權黑警都做埋

顛

咁日本仔點講

比人地政府官方發言人屌，索性直接禁黑狗入日本啦

［東京 １７日 ロイター］ - 加藤勝信官房長官は１７日午後の会見で、香港警察がフェースブックに投稿したキャラクターが日本の人気アニメ「鬼滅の刃」の主人公に似ているとの報道があることに関連し、日本製のアニメの権利保護は大切で、しっかり対応していくとの方針を示した。

加藤官房長官は個別の著作権に関してはコメントしないと断った上で、これまでも海賊版サイトへの対応などについて、関係省庁が連携して対応策を検討してきたと指摘。さらに、日本のアニメの権利保護は大切で、「しっかりした対応を講じたい」と語った。

一部の報道では、香港警察の詐欺防止のキャンペーンのキャラクターが鬼滅の刃の主人公・炭治郎に似ており、著作権を侵害しているとの指摘が香港市民から出ていると伝えられている。

[Tokyo 17th Reuters] --Chief Cabinet Secretary Katsunobu Kato reported at a meeting on the afternoon of the 17th that the character posted on Facebook by the Hong Kong police resembled the main character of the popular Japanese anime "Kimetsu no Yaiba". In relation to this, it is important to protect the rights of Japanese-made animation, and he stated that he would take appropriate measures.

Chief Cabinet Secretary Kato declined to comment on individual copyrights, and pointed out that related ministries and agencies have been working together to consider countermeasures for pirated websites. He added that protecting the rights of Japanese animation is important, and "I want to take proper measures."

According to some reports, Hong Kong citizens have pointed out that the character of the Hong Kong Police Force's fraud prevention campaign resembles the main character of Kimetsu no Yaiba, Sumijiro, and infringes copyright. ing.

話日本人唔會理香港果個健吾出黎講兩句啦

睇到好尷尬

不過牠們係警察

日本又犯港區國安法香港雖遠必豬未

其實唔識整真係唔好係呢啲page獻醜

全隻中！

犯國安法，快啲拉啦

實情只係唔會理佢

柒

再睇返都想笑
鳩到裂開

期待實際行動

只有版權持有人決定告唔告，授權條款係版權持有人定，對方有無商業成分唔係一個重點，一般網民二創佢睇你唔順眼都可以告你

從來無話硬性規定無商業用途就唔告得或者無權申訴

Share

一係當無事
一係話純粹巧合, 話未睇過鬼滅
應該都係前者多

二創唔可以有貶低或令原作有負面形象

柒撚到慌 便宜莫貪呀黑警抄人十足concept以為好貼地唔洗本？知法犯法PPRB

犯法就係犯法，除咗香港警察

鳩之型 奧義 死全家！

香港警察唔會錯
基本法腐乳

日本官方：健吾？不了

好學唔學 學撚埋上面西野 真係仆街無恥

呢條葡萄撚屌
見到其他香港人係日本發揮影響力就心酸

啲狗賊真係柒撚到開花

柒到

犯法就係犯法

除非你係香港警察

班狗真係好撚柒

搵人Backup左個po先

港警：日本政府犯法
（好似係

加藤勝

加藤生呀嘛
我地國安雖遠必豬呀

push

曱甴：暗啞底畀錢得嘛

拉得 國安法 顛覆國家

純粹無指名, 但你知日本人果套, 明顯係屌黑警

日本通

我祖籍大英,依家係香港人民

查返原來提子＝提行騙子

仲衰過商業用途 幫極權政府武裝部隊做政治宣傳
唔好忘記佢地首領係同ISIS、敘利亞等等並列嘅恐怖份子

又盗又姦又毒

香港首席怨婦KOL都唔識

對佢產品有負面影響，邊個賠？

柒到冇朋友，真係日本通點會唔知鬼滅係日本而家神枱級都唔止，
人地唔理香港都會理鬼滅

係狗窿睇吓搵唔搵到佢

佢以香港警察名義
唔多唔少幫左佢宣傳警隊形象
PR費都慳返

今次佢地名揚日本

估唔到播左兩次
4點已經見到第一次

真係柒出國際柒到比人重點報道
等睇今晚NEWS23又一次

係中國香港警察
唔好分裂中國呀

班狗有出糧
fb出圖個pr有收人工
咁已經係商業用途

記住錄底呢個歷史性一刻

媽 好柒啊

佢哋完完全全冇乜創意力，自己作個新又唔得，我連整個meme都勁過佢哋

日本或已觸犯国安法

原神表示大把傻鳩仲課緊金

最尾個張個comment 識簡

你知唔知你講咩撚，係提醒手足隨機應變，唔好將啲嘢擺喺屋企

所以黑警依家要潛水幾日

推

粗口上新聞

不過都見過日劇都會講/show 個fuck字

㩒錯拉

講真話會比黑警掟落街

已經有片
樓主睇下要唔要pin

Push

任何反對香港政府都屬違反國安法 日本高官犯法 可以拉人

應該會鬧日本官房長官都做甲由

毅進狗

謝謝

但pin左既thread亦有人貼左片。

對人地作品形象有負面影響咪開聲屌鳩你
黑警唔係覺得自己對外個image好好下話

香港放工之後都唔敢認自己係狗啦

事實

周庭堅係做到野

難得無5毛
ANNNEWS條ch一提及到支那或者美國既話啲5毛多撚到連日本人都無晒符

i can face all hkers

qq

中囯講版權？
香港講版權？

偽政府就唔洗分咁細啦

多謝日本

d傻鳩祟日撚永遠FF到日本人係聖人咁
隻原神課金量第二就係日本

揚威國際

拉得 麻煩日方移交逃犯

I can fa.....

咪又係唔係原創
吶喊

柒到同國際太空站接軌

日本政府犯國安犯 拉

柒到核聚變呀

大陸PR公司係冇乜板權意識
What you expect

其實冇乜所謂啦，班垃圾活係自己世界，犯法侵權越做得多先配合到中央路線，越有得升，你見呢排升職加人工個班全部都係最支持同事犯法 或 對自己同事犯法視而不見既狗畜。

黑警殺人強姦乜都做得出
區區侵權呢啲小事
小日本係咪想觸犯國安法

點解要用歐美文化嘅meme，點解唔同中國接軌用垃圾抖陰，死黑警崇洋媚外，好心就用國安法捉走嗰班Pr啦

柒出國

黑警真係羞家

警方回覆：

你好....腦殘日本仔....敢這樣抵毁香港警察.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

日本人犯法 一定係!

抵啦

有冇巴打改埋字上去

有冇片？